趙善軒 23條即將立法？ 我是過目不忘嗎？ 給何把讀本內容記住？ 15萬訂閱Q&A

趙善軒
23條即將立法？
我是過目不忘嗎？
給何把讀本內容記住？
15萬訂閱Q&A，
20200316

Gavinchiu趙氏讀書生活
150K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com

幫手推

對家擺家站，送防疫物資落重本去支持立法

對家大量留言，大量贊好，大量投票

有人去埋街站支持，有人上網支持，我地呢？

我地可唔可以團結D, 投個票，分享出去，係要分享出去呀！

你是否支持23條立法？
Do you support Basic Law A23

入黎投票表態啦! 順便傳Wtsapp / Facebook !

團結，做多一點點，感謝！

Ok